其實戀愛

戀愛就係收集各種各樣的你
不為人知的你
開心的你
沮喪的你
努力的你
軟弱的你
幽默的你
煩惱的你
成功的你
失敗的你
不修邊幅的你
自信滿滿的你
看海放空的你
夕陽下轉圈的你
閱讀中的你
熟睡中的你
呷著咖啡的你
一同碰杯的你......

而所有的你
都係完全被愛的你

鍾意一個人唔洗理由

富是蘋果

啱啊

有Feel